(求証)大陸人專享抽新股漏洞

我係內地個間証卷行D討論區成日睇到D人話自己用多個戶口抽D好HOT既新股.
跟住我用百度揾到一個網上流傳大陸人點解可以以一張內地身份証用多個證卷戶口增加抽中D好難中既新股,從而賺多D. 佢話因為港交所個系統只需登記申請人身份証9個號碼而內地人既新份証係16個,所以即使同名同Number基本上都唔可以確認係同一個人,所以都會比佢抽.
相關LINK(第8及第9段):

有冇巴打絲打身邊有真實個案係咁?
真是有的話,我打算寫信/電郵去証監會投訴港交所呢個漏洞其實係優待緊D大陸人

你假設左抽新股實賺？

你用齊全家戶口抽lo

牛3來了

其實hot 既新股好多時都賺(你當然可以唔認同),但個重點係個漏洞會構成不公

支那蝗的確可以咁做 以前佢地都係靜靜地贏 依家浮晒上水面 送佢地一程

唔係實唔實賺問題 而係我抽新股借幾球孖展俾咁多息 點解要同佢一個人開咁多個帳戶抽 獲得股數一樣咁唔公平?

Exact7ly

其實喺broker度beneficial id唔同已經可以係N個Account

港股好快引入實名制，無得再玩

李小加想實名好耐，咪中計

因為有陸用人頭戶口，一間找換店隨時有100個人銀行戶口，同身份證，想點開戶抽新股都得

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

屌，又喺你嗰死五毛啊！

係呀 你仲未block咩？

香港都得 好多證券行唔係用身份證登記